1030 元朗出左防暴保護撕紙狗

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

狗車=gogovan

仲好，唔好俾借口佢地清唔乾淨
遲下再貼番晒，夠薑佢地咪守一世

上埋狗車 專車接送

圖？

專車接送

連登，fb, tg 都好慢，有冇人同感

唔好理佢哋

佢哋唔只係保護佢哋

係拉我哋依邊嘅人

唔好行過果頭

屌你老母

拆牆係刑事毀壞

黑警夠犯法啦

公器私用屌你老母生仔無屎忽

犯罪分子一家親

狗就是狗，突然扮好人，目的只是想釣魚，手足醒目米中計，有腦不做水魚，任佢地on99 做戲無人睇，毅進腦只會睇戲本做，屎戲

咪傻啦

鬼有法治咩依家

冚家產毅進仔

煲大佢啦

唔好行近
唔好理

狗同狗同類

所以會痴埋一齊

警狗 taxi

拉佢地定點？

乜今時今日仲有皇法嘅咩

真係社會垃圾

影低佢，做文宣，推上國際，唔好硬碰。

屌
隨時係警犬家屬黎

推比美國會，popo痴撚線

一家親

其實我地係咪輸晒，完全唔夠人黎
人地完美合作

警黑一家親
大家唔好硬碰
撕完再貼

不嬲唔prefer 同d垃圾打

之後整 唔好自己蝕底

咪由佢撕 紙咋麻
撕完咪又有人貼過

但係班黑警做到出晒面
我地都完全做唔到啲咩
人地風流快活
我地呢？

咪又係3 萬加幾百，
我地唔敢贏姐

影低証據做文宣

唔好理佢地
聽日再貼過
布拉格連儂牆都係晚晚俾人拆第日再起

icac都死撚埋

去屯門呀！咪去沙田！

［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

全世界今日行動前睇睇先。

依啲無乜好煲大
日常嚟

Fuck you Poopoo , using my tax money to ferry criminals to do criminal activities!

生死存亡，有輸既空間？
打緊仗，唔好日日講輸字咁難聽

D人得閒,搵幾分批跟蹤班撕紙人狗,
影相, 起底.
(記著係跟蹤, 影相, 起底. 有危險走,唔好做無謂衝突)

爭執開始唔洗一分鐘就有十個普通軍裝到場，黎到仲要對兩邊勁客氣

Gang protectors =hk police
Hk police= gang

agger

講到尾大家都知背後係中國

煲大佢 以免日後習以為常態

屌佢老母
合作到出撚哂面

日常唔代表要習慣

不嬲都警黑合作啦

推

黑工 報勞工署

佢地撕完唔執返走每張千五呀
支持警方嚴正執法

你醒少少啦...

元朗 改名做 警黑區

多謝協助更新

非法集結
刑事毀壞

十分鐘左右就有防暴黎

岩架啦 出多d黎
等班克警攰撚死

今天避戰較好

連儂牆本來都係無一物，
將來有機會咪重新起過

我無話要習慣

亦永唔會慣

與狗同行

多數就有衝突先話護送離開，依家直頭保姆車一樣

係
完全唔駛係度出現
睇live夠
只係戥記者驚

無謂衝突
Save相
英文文宣
比外國知道香港黑警點樣警黑合作

有冇人報警，非法集結呢？

Twitter 戰線要up 呢張相

終於相信721官警黑合作

有呀，個差佬話個女仕係煽動群眾

所以要煲大
唔可以俾佢成為日常

正常劇本，

不推文，只推元屯行動po

Pish

痴痴地，警犬到底淪落到咩地步，大大聲話比人聽佢同藍絲係夾埋，真係亳無廉恥！當警車係校巴？痴痴地！

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

有關藍屍清潔 Lennon Wall 的戰術
軍師既軍師話：「敵進我退」呀
則話由得啲藍屍死去撕紙
到第二日或幾日後等啲藍屍「唔知死咗去邊」嗰陣時
再貼新既 Lennon Wall 呀
小弟叫呢招做「車輪戰術」

嘩幾好有糧出又有專人保護又有專車，咩世界

做戲，唔洗理

癡撚線

如果香港人敢做死士就贏撚哂啦
不過個撚個都淨係識一邊苟活 一邊講悔氣野啫

cls

真心問？

風流快活撕紙 理撚得佢咩

我地食花生

黑警保護非法集結!

Push

Popovan

gold]921 屯門 921元朗靜坐 922機場 927遮打[/gold]

係時候舉報垃圾蟲

其實我地都想換新文宣好耐，係唔好意思自己清姐

比d撕紙狗做下運動啦

佢地有冇覺得自己好折墮。。。之前已經做埋黨鐵 d 衫人嘅野，依家就要做實 q保護人去撕紙

撕子狗！！

黃衫人*

push

狗狗運

721影都冇
家下出黎保護啲on9阿叔阿嬸
黑警呢份工除左錢究竟仲有冇尊嚴可言？

唔會囉
激撚死你地
幾開心

已開始跟住劇本演

你咁勁你唔上？

721 811 831 新屋嶺

冇錯，唔通日日姦女義士同行私刑，你又話日常冇咩好煲大咩。

香港人就係太易習慣，敏感度要高啲

另外一頭肯定出緊fucking人同黑社會亂砍人...
呢招高
何畜妖我呢頭掃緊街
黑社會劈友唔撚關我事

幫推

佢哋鍾意撕就撕飽佢
之後再貼過
今日講到明會打人拉人都出去送頭
唔好做on9仔送頭
休息一天，留力明天再貼過

(推)罷買無用!!

筲箕灣果度！

筲箕灣都唔打鳩佢有撚用咩

屌 call Uber有警車接

非法集結有警察保護。林鄭所講嘅"依法治港"係咁？

痴撚線

be water

黑警 黑社會 再度合作 ，偷竊他人財物。

報稱通信技術系統維修員的林嘉淇（22歲）被控於本年9月6日在紅磡機利士南路六號外馬路中心偷竊一塊黃色橫額，而上述物品爲一名不知名人士的財產。

啲人話叫popovan

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

popovan

小心劇本
1.）黑衫演員，扮被捕，引人救
難以分辨，未知解決方法
自救十分重要
2.）演員cocktail完 開實彈
3.）白衫出黎 重演721
4.）突然封站 重演831
5.）水箭龜*2

撕完再貼
被撕唔係輸，係因為有用，佢地驚多人知真相
不時有小學/幼稚園學生會跟住d大字讀，唔識讀既字會問媽咪，呢個字點讀
唔好放棄，氣餒，當我地唔再貼/覺得無用，就真係輸

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

每人每日唔好印咁多張呀，幾千張有喇！

呢張相要有咁大煲咁大

零零漆個金槍人？

屌撚哂啲popo老母
得白衫人先係市民？ 佢地出黎攪破壞你地就保護？乜撚野意思先
咁樣做絕對係宣戰手法！

屌你老母
唔怪得之香港亂極都有大陸人黎
因為永遠香港都有錢俾佢地搵
交稅俾正苦 出糧俾垃圾做議員
垃圾又再分d錢俾大陸喱
我屌你老母啦

點解啲狗可以接受到自己咁冇尊嚴 真係笑左 要做呀四車啲支那人

送哂佢哋去新屋嶺啦

特登想刺激我哋去，唔洗理，重點屯門

其實個畫面影出黎都幾肉酸

黑警全家不得好死，死無全屍！

(全日置頂)921全港十八區撕紙狗集中討論

咁你覺得要總動員 一齊打黑警黑社會先叫贏？

Cls
已經明目張膽到咁嘅地步

等佢撕完再貼過 有d舊資訊係時候更新下

[集中Post] 921 光復屯門，元朗恐襲靜坐遊行及衝突即時討論區

請去行動集中討論POST, 其他POST盡量使用不推文回覆

係屎至啱。垃圾都睇高左一線

跟本呢個劇本黎 影相做文宣算啦

不推文

一早有共識今日冷處理 撕完再貼

尋晚開始已經係咁！狗妖一家親！

淪落到咁真係好好笑

狗黑不嬲一家人
垃撚圾

以後剩係叫佢地交稅

原來 何君妖先係 賊隊一哥,

不如警察自己黎啦, 洗撚咁多人咩

香港警賊呢張相好撚正

撕完再貼，唔洗理佢地，唔好硬碰

證明係黑警派黎嘅

屌你老母垃圾

選擇性執法